有冇巴打知blu tack邊度有得賣？

最好香港地舖買

書局 文具鋪

thx，搵到了

我重去左模型舖搵添

其實簡單啲日本城都有